[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（146）扑性day扑何田

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

lm

Lm

點解家陣射波 無人逼都會變左剷射on99咁

sarri ball真係好廢 後悔買左佢

我自己覺得冇翼好難玩

101 朗真係好勁 咬哂腰都狂抽死角

今次睇黎真係利champ
利敬國

拎左觀戰100金中Everton

弱化版Fp尼馬

依加每日掛sim 10場先抽得一次
得1隻legend

好喜歡他

定律
3下中左星仔
可以唔抽了

觀戰100金咩黎

之前信封有條link禁入去睇下就有

巴甲仔仲有邊隻勁

Everton ，法林明高嗰幾隻都唔錯

媽丫

KING !

係咪pvp

好似唔係幾掂

OK

go
我出李華度

勁 我想要LB

一生食完女未

我出神級pukki

Pvp

go？

我要潛心修練

一生巴食足三日女

應該腳仔軟

好似牛佬話齋
一日正印 一日小三 一日sp

GO

冇人p

Go

gogo

PVP

沖涼先
晏d再打

慘

高列 vvd 頂晒

Show u my real power

go得

Fuck u

Any pvp?

Dudu都good ar

力量，速度，技術，完美結合

巧矛

Me 都成3年冇輪換鏟人
識玩一定輪換食牌

me都想試下俾人剷到有膠布

Ok last

go

升下面個3隻普黑波算啦

一抽就中沙皇

仲有1100金抽哂佢啦咁好運

今日嘅運已經用曬
聽日先再抽

咪一鳩樣

咁多gp抽埋啲叻盡啦

PVP GO

2:1 3粒都係我入

朴智星呢?

瞓了 明天要上班

圍屌冇波入
今日very dark

金絲雀降班 pukki time to say goodbye

食u

10mins

要diu爆金毛做小四

Go未

今晚d馬仔難到

屌完女就揾wai巴gay

Go?

咁diu場u先diu wai巴

go la diu

Go 黑雙剎

你地happy啦明天翻工

pvp?

黑雙剎睇過
黃色高利差成個身位都追到
高文勁到
輕鬆

轉返4後衛again

ok聽日要diu埋今日果濟

go la輕鬆

李華度

今日易玩到
尋日diu女diu到腳軟牙

Ok，認真，唔玩黑鬼

渣到
go

last go

輕鬆

林尾diu到咁都俾u頂到

面對面都可以傳失

林尾俾me diu到lag 機
go la負6

3中堅 一爆就甩

有冇人happy

Gg

點解啲人咁鍾意人哋用晒啲金 唔講以為你開

any pvp?

Go!

好呀

邀緊你啦

你地打先

認真左啦ching你

who pvp ?

wa負6到咁都得

又輕鬆到

痴線咁樣入都輕鬆
負6怪
go ar

到你

邀緊

你係咪特登送球12碼比我破蛋

唔係
我鏟鳩走個波仲以為好清脆咁鏟走

喂go la ugg

功夫足球爽呢

痴線
今場產爆u go

攔截17次
again

易到

9產
go ar

Again?

15攔截
go

拿卡勁到

第一球產到高文跨欄咁好搞笑
拿卡有bug

go la負6

高文有隱藏數據

me一早都話高文勁啦

幾多攔截？

屈角球

Again

訓了

打未呀

高文勁到呢
輕鬆到
係咪假ball黎

易到
go

拿卡真係幾勁

回禮呀嘛

今日d ball真係痴線
40完u又40反me

腳仔軟

今日我地都成日傳失ball啦
btw u黑雙剎收反埋啦

而家玩慣三箭頭，玩返雙箭頭唔識攻

渣架
今星期尼馬較廢反玩高文算

尼馬都無勁過

上2星期玩弄到u
今星期到高文同老馬了

e位legend d攔截幾勁

亞洲一哥 孫興民直紅停3埸
助攻數量俾阿諾過左

伊巴加盟左Ac米蘭
又有黑波抽

cf 伊巴 龍門 保方
加一堆legend

真？之前又話愛華頓

安76叫佢黎睇波可以，落場不了

AC club selection

我個倉仲有韋拿 沙維
可以玩返巴塞

今集仲有VILLA?

有

可能金波呢

Ibra berg
forsberg ljungberg

一生呢
3歲馬仔大戰

我睇死馬會堆賠率都係2-3
唔會比你包到2-3匹馬回本

要圈住定打星

好撚on9

兩隊阿記

阿積士
對面死守
我猜到入禁區
睇唔到邊個係自已人

其實可唔可以用模擬器腳本刷SIM

撞衫真係會冇心機玩

我

Ios有冇推介？

度緊第4場

第1場：
2，6，7 應該走唔甩，由其3歲馬
3號增程最值博
4號兩星都冇用，個騎太廢

第1場：得一隻潘頓識放頭
輕鬆

第1場獨贏&位置
潘頓

上年有班大陸仔被bam喎
小心啲好

一直用自動點擊器刷緊

就咁LOOP 右下一個位就得?

上年年中更新咗條款
不過我自己唔敢刷啫 4x粒legend 被bam就含能都冇味

你地冇重課到嘅就刷啦 應該唔會咁易check到啩

搵到個post了

其實D legend 係咪唔算勁 有d rating 得8x

pvp最勁肯定係堆fp

legend=以前球會名宿
你唔睇開波嘅其實唔抽都冇所謂

Big咸點都識卦

可能我記錯咗

上年有人直接用三換一刷 24歲碧咸 施丹 朗拿度 就一定bam左
仲有人用拍賣bug刷gp都bam咗

有另一個程式的
三換一時改球員代碼變成legend嘅代碼

詳情要問it9
不過個bug fix咗了

拖晒

驗眼

抽左fp 未

gun左
一黎放頭
二黎潘頓好少造咁輕磅，星期日得呢隻同逍搖自在造120磅，睇下邊搏邊隻

牛巴一齊玩高水首發啦又高水
今晚有曼城

Diu完女轉運

今星期巴甲唔抽啦
u個愛華頓幾快不過射ball好似麻麻

3:59分

有90都唔差

一齊玩首發啦睇場ball既角度唔同晒
追住一個人黎diu
btw尋晚睇晒全場李成同利記差成班ball
主場都俾利記禁diu，好難射到利記門

Diu計好時辰八字

U應該唔止買一頂

大戰睇下呀嘛
d錢係留俾捱夜既執
今晚曼成一齊玩首發啦

如果馬列斯冇得踢，而家落飛咪on99?

無得踢係咪當第5項？

又冇得揀助攻

又唔見佢開隻後備龍比我揀冇得踢

呢d買得一項博炸，上黎吹水把鬼

愈來愈覺得馬會d賠率on99
馬波 都係
日本馬堆賠率反而好靚

通常睇左出場陣先買

無得踢退飛cashed

大戶

狗會係咁架啦，助攻咁高水，個個都買kdb啦

son 紅牌

u成日私食
買左boer練下熟練今晚教訓u

Boxing Day 冇買埋利巴，衰姑寒慘

巴係邊場
串晒利曼熱呀嘛

呢個好用仲係唔係4213？

利敬國，巴度

係丫今晚同u一齊爆底9斬
不過me amf落proba 後上插前頂爆u

diu
尋晚雷神手馬咁勁鬼估到咁西咩
星期日潘潘2隻造輕磅要晒

cf me落古華特
未玩過目標中鋒

無用的me研究過呢個陣ali勁過普巴

睇過
一係普巴一係恆大黑腸，兩個都識插前頂

恆大打cf先頂到呢排無玩

2個頂爆u唔識玩
不過右面丁力好似較廢左少少未諗落邊個

有冇睇得咁快
我睇左兩場都已經心力交碎

U唔識用咋me下半場換入嚟爆到u追唔到

咩陣隻cf真係打到反擊？ 隻隻變晒費明奴咁有鳩用？

揀反攻，短傳陣

渣架
me都係睇左呢2場炸
潘頓呢d大c fu根本唔洗造輕磅咁慘

下半場高換高文啦有super sub
反正都c今晚落半team legend 同u玩

反攻短傳 隻cf都係唔識跑

Ok 黑雙剎

今次巴甲有幾隻快翼，左右都得
抽啦

收反埋啦
渣到咁
一齊古華羅馬國王9頂啦

好見係u而家抽，廢既diu爆u ar

Me抽左兩次
左愛華頓 右dudu

dudu麻麻地

Me而家識玩啦，cole放中間cf頂波幾勁

好過中龍同Cb

中左愛記，g gomez，軒歴基

Diu中哂兩隻好嘢

係咩
尋晚渣到
射都射唔到

雙箭頭垃圾

ok anyone happy?

愛記仲有邊個
軒仔99速me一早有
中cb 呀

個cb得唔得架升黎玩下

應該垃圾

呢隻勁過上次嗰隻

是啦啦升埋今晚試貨

吹到
u有中咩

未中，勁晤勁

中唔到

放心，一定勁過日本仔

爆lv有95 ，好j到

原本99速唔怪得尋晚追唔到啦

渣ga

Fp everton同 dudu勁？

抽到仲有357粒就中碧咸好撚感動啊

有幾感動?
你都未中朴智星

變賣家當未

求教吓如果想係sim到賺GP,係味9放D銀銅白波，開換人然後由佢9玩就ok?

冇熟練度點贏波

想問下 而家最勁龍門 係邊隻？

so 刷滿咗先？

no one happy?

出黎啦 我想撚狗了

go use batigo fuck you

佢同dudu是咪勁？

黑哨

gabriel barbosa 值唔值得升
聽都未聽過呢啲人 特登上youtube睇左球王片

佢勁啲

Speed 99

冇得話巴迪高廢啦

升啦，爭啲搞店猁

dudu比人撞開3個身位都無吹停 足球界最黑暗既一日

仲有10幾日刷埋佢

撞下都唔得去打乒乓球啦

有四隻係倉就冇哂感覺

今個pool係極難中 想中黑雙剎都抽唔能到

以前抽到咁上下會有補底

黑雙剎搞掂 抽左300粒 仲未出碧咸比我

黑人信5過

三隻係咪可以換人

ching有咁多錢抽300粒?
我抽咗276粒

屌你 你直接清500粒都得啦

今集如果限返lv既話 應該幾好玩

而家冇人發掘銀波妖人了

Lag撚到

限lv黑雙剎咪廢到仆街

me順喎

佢直接出返個mode入場變1lv咪得

上次中過yorke 今次中埋cole 同多隻yorke
但我想要細哨同大肉腸

123

清pool啦

窮呀屌 尼維特都俾埋我都唔俾大肉腸

我差 尼維特 碧咸 準備清了

大肉腸太屈，唔用

PVP? 752 166 797

3隻美欺 2隻利雲1隻TOTW 1隻正常版真心求教 邊隻放邊隻留好

沙皇應該放咩隊好 留意到佢同哥迪奧拿個陣配合得唔太好 成日隻AMF帶波衝上去 沙皇就走位落咗中場

Sorry... sd咗2次

你贊助我抽 我抽到後話你知ok?

messi 唔要club selection

講咗先 遲啲點數卡過比你ok?

唔該哂巴打

P?

乜水係沙皇?

arshavin

望住張圖 仲諗緊邊個係

咁用wt防中好

用返利個陣咪得

有戌人 P ??

抄我個陣+黑哨

你後面抆撚住我條友都未同你計

覺唔覺智利雙剎廢過黑雙剎？

智利勁d wor

你唔識波
黑雙剎配合勁好多

7x熟練度 點睇到配合咩

智利雙剎同巴迪高一樣風格
走位好難捉摸

打反擊 企係到舉手

k社邏輯：人地禁區之狐呀
梗係企定定等tap in啦

呢個用過一般
偷臘者黎講又唔夠包皮快
位又無so9咁好

恩沙基係PES入面都只會係 企係中場舉手等波

今晚唔好俾見到u用

想俾壞巴個尼馬同老馬屈下

Go？

無用好耐啦

梗火到

Go ?

Id ?

635407428

應該有

Invited

Benzemaaaaaaa no.1

again

Go？664943454

anyone pvp?

李華度先係

都俾唔順,好似改過咁

ok
show u 李華度

利個陣而家唔收窄 逼搶唔到

利個4231勁唔勁

pvp

現實好廢

大肉腸

繼續?

Last

前埸逼搶->one two->goal

韋拉is bug

換晒全team新人

成個幾鐘都無人
巴打們去晒威

換埋boer較反d位先
未玩過4213仲要全新人

Diu爆u

得未

梗火趕住俾人diu
go lor

悶戰

衰過街場

未熱身姐go

撞晒位未摸熟boer
今場可以diu爆u了

go ar

渣到u咁岩2下矮仔守近柱
dudu渣到

咸爺卡路士角球屈g

愛記同細爆守炸
go

Me無斷
U有電話

係咪咁呀
贏梗3球走場
全部長傳靚ball黎架仲諗住睇反replay

me無電話呀
贏3粒點都唔聽啦
俾me打下j都唔得

無喎岩岩攻緊已經重連，跟住斷埋

今場踢得咁好
go ar

冤枉

me今場d ball 係靚呀嘛
go ar diu 爆u

負6到呢
禁晒頂到og

Og笑左再嚟

咁都俾u和到
不過個g gomez廢到

話左嫁啦go

打中堅成日走左去邊
95 wor

u負6和炸
go

愛記打左同打右2個人黎
勁到呢

最勁得佢
Full team last

ok go

Any Pvp

老馬傷兩次終於死

痴線易玩到
又og又12m
原來拉膠真係有加乘
產到me老馬岀場可恥

仆街啦入u2球要斷腳
拉膠
個龍又會無啦啦產me既

負6到u
Me眼訓影響戰力

渣就渣啦
眼訓仲產到me老馬岀場可恥

拉膠是必需的

其實你地成日用嗰招屁馬扭係對應返邊招技
見個動作似double touch
但屁馬又冇

親生仔既野，你明喇

訓醒一抽

仲要冒住俾人ban嘅風險

仲有270個波 不過淨翻細哨就唔抽

K社in jp

我之前有簡尼同碧咸 唔係呢個pool中

CF : ali

電腦刷

利物浦領先太多了

弓喜哂

第二個日本人拎英超

亞洲一哥會係孫興民定南野拓實

黃喜燦加盟狼隊 一定有主力位打

到時同 孫興民 係咁入波
但無冠軍

pes唔知點解冇minamino

文拿綿奴

李康仁先係亞洲一哥

入到4比0後 已經係咁stop
狗到 降又唔投

U咁炒人法唔走場咪偷笑囉

比啲面人地啦

老seafood係咁落人面仲要po上嚟
一陣人地上嚟見到睇唔開點算？

仲要嚇走哂一班cd rom

其實對面900幾分

拉膠

勸世

個龍轉walker

課左金未先

清pool啦仲望

噚晚冇打丁 瞓醒一抽

課未

緊是未課

U好明顯係信念唔夠，課金唔夠

出金波朗尼

課金好過啦 搞咁多野做乜

大家打online而家玩開咩陣

哥帥

哥狗進攻真係最smooth
但我其實鍾意玩防反 而家試緊 ajax 4213

哥陣=被中岀 4123 個防中同中堅仲要企到勁開
係咪因為我個陣係舊版

哥狗對攻幾爽快既
btw 個陣兩隻防中會靠邊小小 助兩閘 攻中會拉後守返中堅前至中圈個空間

Btw u still not 中出me

哥帥而家係4231

呀屌 我亂左
我兩防中係講緊ajax 4213

幻之第十二人

go lo

12m

U個龍冇紋身ge 定係set低咗睇唔到

我睇都係冇但我畫質冇較最高

有玩呀

哥狗個陣轉咗4231

呢個pool專中重覆legend

4141

match day

pvp未
見識過李華度未

意甲球會AC米蘭宣佈，38歲的老牌瑞典籍射手伊巴謙莫域自由身加盟，與球會簽約至季尾，並擁有續約一年的優先選擇權。

同牙朗鬥法

pvp go

go
李華度

高q大棍打法都係唔啱我

簡迪兩次後上攝入 無人跟

次次都走漏佢隻老鼠仔

繼續

要轉翻433懲罰你先得

ok
咁我瘋狂迫搶

ok now

今日後防放題

華迪好難守
again ?

ok

彈機again

神龍艾達臣成功守和

last?

都係辛祖好用啲

上半埸好恐怖 俾你攻足至少30分鐘

最尾比數唔反映現實 俾我2下反擊入2粒

最尾嗰球冇人防守，掛住攻
今晚再打過

日職啲紫波幾好用

Go?
打場

用gp同用金幣抽
中黑波既概率好似好大分別

Nagai 屈速
想中suzuki 同埋osako

Kurata手感幾舒服好似久保

成個j1 fans choice 淨係想中nagai, koboyashi, iniesta, Osako 同 suzuki
中咗其他已discard

屌小白我抽晒兩個版諗住睇吓邊個勁啲點知數值差唔多咁滯

課金係咪只可以用信用卡

見咁抵咪課下

$8

好似j1 best eleven 版本勁啲

唔係，去7仔嘟pass買仲快

屌就係best eleven 抽唔到抽咗隻垃圾marcos junior

Nagai 都係j1 Best eleven版本勁啲

乜都冇得morishige同nakagawa

抽唔中日職最佳右閘muroya
Best eleven版Max lvl.有 91，普通版勁好用，勁想要best eleven 版

who pvp?

紫波osaka好好用

個龍一流

黃喜燦呢?

Rice 呢

最右邊隻cb成199轉身好似跳舞咁

有冇巴打PvP

一生呢，第一場開買哂6個回睇？

Except Leung and lui

go?

ID?

720 283 398

Sent request

雷唔係身體不適咩，開d賠率唔同啦

丹麥中堅，唔預佢會轉身

未合到

Ching你隊嘢成隊legend....抽咗幾耐

嚟多場？

大部分pes2018抽的

pes2019先啱
pes2018有得幾粒legend

第二場比你扭撚到on99

啲skill move成日用唔到 個joystick硬係唔夠順咁

練緊緊密控球
聽講劃向對方球員相反方向偏上/下 成功率最高

唔洗的
轉圈=屈

go?
試扭波

一日掛到咁多。。

唔課金但要換手機

我試過全日揸住兩部通常去到第9/10場就要瘋狂月光寶盒
感覺很空虛

這事非常無聊

上年仲用緊i6都瘋狂掛過機諗返都好癲

玩我好耐無上嚟PvP 了

Go未和你happy

720 283 398 你睇睇我有冇del你？

無 而家開驚邀你

屈朗

U have son

Robertson 輕輕的一腳

Son重重的一產

你為扭波錯過好多機會俾我-6絕平我班波無個向上箭 大部分右下

最中意見到啲人一仆一look

U can party with wai巴

算係咁啦 有球扭過龍 係射波動作太慢

呢排ser疾疾地再來

They有暴力傾向

有冇一埸p?

Ok go

Wait

U同法蘭巴打p住先

今次到你龍門表演繼續

人呢

新手pvp 583500150

算啦 可能我lag

完
入面仲有隻細哨未中

Ser問題 今星期係出面打場場疾 之前唔係

No la 今日我同人p4場都疾

換左美斯之後無人識開角球

Ching咁能有錢
我終於抽中沙皇
同埋換金波換左隻巴神

角球開左去邊

飛左上天

Messi真係把鬼諗住出下佢，半場隱形咁
下半場換250即刻有助攻

Again la差啲和

咁易咩go

巴神上季勁 今季未用過

就係咁易和

最尾推跌左me無吹黑哨到

一撞一射你恰我隻oblak 無食飯

Me捉到u路偷得幾靚

頭槌套路依加好易被門將接實

都仲係算易入屈頭

U斬中套路同我有幾分相似

其實今集同u打法幾似

any pvp? 705360341 kg

Me

你用kante Amf真係插到入去咩

ok added

唔知呀Me試下擺呢個陣姐
不過頂唔順messi

Messi唔可以轉ss佢rwf個時都會自己走入去

頭先已經係SS ，隱形一樣

Messi is on9打攻中嘅話全場消失

睇錯，但rwf自己入去無用，me分邊斬中

個個都唔似牛屍兄咁：入佢中路

Ching勁
one more?

ok gogogo

但messi射得太準已經慣左用佢

金章屌打小花啦

老馬仲細粒

同埋之前小花態A我本身啲右翼一係c一係d
美隊 sancho pepe

打到我出汗
你啲反擊好恐怖

大半場都好似發緊夢咁，可惜華dee最尾嗰球俾你個龍救世

-6到

守唔到你奧巴，一過頭波就失
one more?

Ok last one

here we go

一生又去diu女

pukki入波集氣區

scholes長傳太屈了

pukki or 巴迪高

今場我負碌一開波牙朗嗰球嚇死
後備殺手

中楣彈到勁撚高
btw點解金波vardy咁勁

今集D撞射變左剷射 廢到on9

射個下我以為會入硬
呢層你要問啤咩阿啤巴打，佢用得仲勁，我都係抄佢

要用4312先勁

眼看著妳難過 挽留的話卻沒有說

4312+華dee=牛歡喜+鹹酸菜

19li 好喜歡牠

pvp la go

無咩電 玩一場 GO?

一生呢？
第1場串哂有冇得回本？

我自己揀2，3，7

Black panther go

go u invite me

709922854

下次再玩

on9龍

來 我同你打
show u 4 3 1 2x李華度

pukki!

穿12367回唔到本既T

here?

yes
但晏d打

牛巴有冇玩長傳嘅陣推介

4 3 1 2

俾u燈到 cancel左啦

壞巴加油

me仲用緊i6掛sim，不過有d lag了

要同wai巴個拉膠挽挽

而家wai巴成日偷g唔正氣
以前企定任開的

Go la

想問金波係咪有bug抽金波中左尼馬

老馬d走位好過美c

diu u ar

而家牛巴玩咁大
開2367

呢隻外掛嚟
長傳亂鳩咁都控到落嚟
仲要撞到人傻閪咁
我獌又蠃

會問有冇人會用手制玩

抽剩幾多粒波

go lor

k社讀心仆街黎，壞巴抽爆佢睇結果

Go ar

yes

等多陣

負6未熱身炸，go

呢球正產唔到就單刀

等多10mins

笑4u vvd派膠 me主場黑哨

矛到
擺明me個制short 左啦vvd果球

行過唔拎ball咩玩法
go la又矛又黑

笑4去左行街

輕鬆到
唔打龍都ok

有幾球都爭啲負6一粒

me d長傳準到
go diu u

呢排轉左玩長傳go

產上癮

今場黑哨都照輕鬆啦

me無啦啦直紅
抵啦9產
go ar

輕鬆3連
比真歷d自動導航勁到
產單刀都係黃易到

Me成日拉左人出嚟空哂姐last

go 準備4連

矛l到
又黑哨又派膠，應該me贏

咁都俾u和到
vvd咁都紅

下半場踢得好辛苦

輕鬆啦
又黑哨又禁diu
d球證真仰任佢判
中場vvd產me直紅，禁區頂產u後腳單刀都係黃

黑哨u比左幾多錢球證

無左vvd係咁架啦
好在me前面全黃炸又無高文

要俾埋12m先過數

比牌無乜標準好on9
仲有越位係bug嚟，之前就算有得益，但如果u越位就唔會吹之前犯規

係wor
係咪k社又要增加個game uncertainty

最近玩番 想問有乜教練好用？ 干地抵唔抵玩？

佐迪艾巴打左翼=bug級

其實邊種camera setting最好

電視直播

頂唔住，瞓咗

落雨

馬po巴打話1ok
123 , t
me like 23,7

其實6跟本1000米都跑唔到
place 跟本唔應該做2.1
堆賠率都尻黎

刷2-3條T
額外整隻4做保險回本飛

得8隻馬咁少，琴晚嬲嬲地睇哂佢地堆 video
呢場咁都唔中4重彩
以後一個賽馬日買$20 玩過幾關算

戰鬥英雄其實唔差

護級集氣

2、6、7、8

冇包到267

盡力了戒賭

4連環都食唔到

Fp雲比沙卡咁屈 我爆Lv普通版丁力 都爆唔贏佢

$150 換$184
你班仆街

越位

ok play 1

斷咗線，again?

ok
搞咩咁lag

用咗4g轉翻wifi了

var=on9

後防又放題走甩曬牙朗同奧巴

第3球
快到你食塵

pvp未
4 3 1 2x李華度

冇電

好彩夠錢搭車走人

2020 仲有$20 ，出年一生決戰

anyone happy?

陰公豬

Again?
唔好嬲豬啦

凱薩大帝

咩ID 有無加過
me 752 166 797

request左

again？

pukki

打多舖？

OK GO

sor頭先有電話

乜高波都比VVD頂晒

普黑vvd都已經好堅

都話要潘頓輕磅架啦
唔直diu win

無啦啦走去買郭能

仲有20就今日diu埋啦

Test your Mettle Against the Legend COM!
During the campaign period, you'll be able to face off against the most challenging AI opponent that PES has to offer - the Legend COM.
Available as a first-time reward, this Scout is guaranteed to find Legend players with Overall Ratings of 85 and above.
*This Scout cannot sign Legends whose first appearance in PES was after 01:59 on 30/12/2019 (UTC).

・ Period
30/12/2019 02:00 - 06/01/2020 02:00 (UTC)
*Exact start and end times may be affected by maintenance.

屌奶星 有得combine scout 拎指定legend

打legend challenge 擺大巴守和120分鐘射十二碼 射完4球就輸就quit game 再黎resume 由頭再射過
大家一齊拎legend

combination of scout to 100% obtain a legend

撚有錢bid 5* scout

新手記得合FIGO

屌左隻高換威猛，又多$4
騎司dtips 真係好撚準

快樂實在，如果係雷神贏撚左

黎水榮
蒙古王全程外叠都有第二

幾時
太耐無上水

下場峰煙四喜泥地好惡

呢d先係tips
班仆街到底點睇出黎

So 今日有冇入過前3

姐係點

體驗下就知

即係唔好同電腦攻 係咁傳波比自己友 拖足120分鐘 射十二碼就最大機會嬴 十二碼互射4球後 你覺得自己會輸 就force close 隻game重開
跟住就resume match. 咁十二碼個PART就會由零開始

俾晒tips 啦2隻贏晒
有無要

係咩睇過
尾場有咩心水

PVP 1場

希威森

全年重心：希威森

呢排server咩事lag到pk

不過Legend scout 得一個？

第一次見一個馬carry 一隻騎司

因為好難打？

隻馬咩佢反黎
人情味2019最後一場先第一win

一出閘，隻馬已經喪跑，條頸拉到平哂個

屌你老母仲係一隻傳奇都未中

驗尿啦

10幾抽先中個隻金Cb

講經咩 清pool啦

PVP?

邊有pool清無限100金

想中邊隻

蘇金寶

Legend=可遠觀而不可褻玩

有冇巴打pvp

go? 700442166

Added u

你lag咗？

好似係 唔知搞乜 again?

ok anyone happy

冇，手制on9既
一定會有delay

同u講左呢個係重覆legend pool

之前派legend冇拎到？

傳奇級難度on9既，電腦全程黑哨同身位99

用落唔係咁勁拉膠屌打

最衰都係華維迪

4312陣on9到
隻韋拉場場都派膠

用返安蛇啦

433先係皇道

958174900
Pvp

go fuck you

咁講叫啤巴情何以堪呢

兩球中柱

75m追隻契弟小醜，真係痢狗先做到

轉陣先 繼續

■ 挑戰傳奇級難度！
活動期間，你將可挑戰PES提供的最高級難度「傳奇級」的電腦對手！
首回獎勵球探保證可找到整體評價85或以上的傳奇球員。
*這球探不可簽下於2019/12/30 01:59 (UTC)後首次在PES登場的傳奇球員。

食野

■Festive Season登入活動開始！
今週開始，我們將舉行為期三週的登入活動，最多可獲高達2,020 myClub金幣！
活動第1波期間每日登入可獲各種獎勵，包括「★★★★★」球探和高達1,000 myClub金幣！

・ 期間
2019/12/30 00:00 - 23:59 (UTC): myClub金幣 x500
2019/12/31 00:00 - 23:59 (UTC): 合約更新券 x10
2020/01/01 00:00 - 23:59 (UTC): 「★★★★★」球探 x1
2020/01/02 00:00 - 23:59 (UTC): 特殊經驗導師 x10
2020/01/03 00:00 - 23:59 (UTC): 技能導師 x10
2020/01/04 00:00 - 23:59 (UTC): 位置導師 x10
2020/01/05 00:00 - 23:59 (UTC): myClub金幣 x500

・球探：★★★★★
・球探類別：當前球會
・專業領域：FC BARCELONA

K社又搵埋搵埋好多，咁都派1000金

958174900 pvp

夜d汁隊金波玩多次

堆fp 勁到 下下都救到

金波都勁得濟汁得only銀就差唔多

咪就係我同你

廢的

無須執著於呢盡la diu，fp勁好多，呢盡只係用嚟打飛g😴

咸爺呀

晏就話想要課金咪抽到囉
一早講左konami係佛心公司

pukki勁

課金清pool啦

掛sim課過金唔敢用模擬器呀
反正仲有好多日

我都係 267now好似

我課78+8原本諗住用埋238再抽

珍 得pukki 得天下🤟🏻

賣灰人未有時間搞 應該輕鬆清

拉左多少下？

金波打埸？

其實78個個就最抵起碼可以禁到20幾次
不過我就中左2隻中堅only

黎緊送2020金，放心玩

10幾下忘記了

明天好似出大帝

用乜整，指教下

唔會冇合約咩

碧根鮑華

PPVP

抽佢老尾

如果係享利 我就要破產了
好彩

巴神+PUKKI 已經無位出享利

巴神升到盡得89打電腦都嫌廢

89夠晒啦 我用J.KING 得88能力

1mins

你繼續用巴迪高未升都89

巴神89夠做的 我上季有FP巴神 93 定94能力 都轉返用金波

我嗰陣未開始玩想要

101中鋒朗

反共燒 又復活 勁能到

好彩換左新帥
阿迪達同佢咁fd

以前雲加D波好睇D

撚伯真係傻閪黎 打343干地已經教左你點打啦 仲唔出阿朗 出埋D傻閪

Me = arsenal

慘season 106 半場被圍屌

而家右腳打右路傳中成日比電腦擋到

入佢中路

祖熱兩溝條進攻線好勁

不嬲唔玩sim
玩sim 不如玩pescm

106 lv season 我用光左4-5次先贏一場

拿卡同PES入面D打反擊企係到舉手既一樣咁冚家剷

要出fp 阿叔啦

隊波垃圾到 執柒佢啦

Arsenal 配唔上ozil
go tottenham

條後防咁撚樣

林伯心諗
咁認真做咩
下半埸反cup咪得

ozil仲係到既話 打反擊起馬會係到先

執柒啦屌

熱刺有孫興民就夠啦

乜水

右閘amn 幾勁

沖涼bye

97熟練pvp

p?

752 166 797 play?

慢左添
btw 有add過

GO一場

第3球

play?

時下年輕人唔應該倚靠呢盡

我都覺條中場好虧

比真歷要搭迪莊有加成

條中場仲性感過全盛阿妓

陣間升隻藍斯玩下先

做乜鳩變返1:0 又VAR?

慘 西甲狗冇波睇

西甲嬴能硬啦 從來都唔睇

ANY PVP

Go law

有電話入
算睇波先

we go?

again la

唔用son , ali = no 4312 soul
時下年輕人過份依賴呢盡同fp

Sleep

頂 角球頂入